又有得睇拳願阿修羅

下星期休刊

屌邊個會係王馬對手啊

9估刹那

今期

應該係換左基佬 敗者張相淨係冇佢

好感動
王馬好型

3日追曬182話 好睇

真係好好睇
除左牙

終於又開始打
悶左好多話

應該都係gay佬換宇宙大帝嫁喇
話唔定佢都係蠱嘅一員
Btw, 之前唔係有個集中post嫁咩

敗者格鬥王都無出現